光復香港後係咪要電鳩死d魚至劏得？

呢排YouTube成鳩日loop d劏魚片比我睇
我睇就好治癒但d鬼佬comments屌撚到上天花板